腥港妹畫圖撐黑警： “佔”時不能更新，點幫佢手？

唔知點解睇個唇就覺得係大陸人

呢d係比狗屌既人

佢好似話馬拉

不過一樣係蝗語地區 不用分那麼細

佢堅稱係腥港人啦

狗也不屌 成身膠

支少女

我好少睇錯

搵碌尻懲罰佢

不談政治 又畫政治嘢
不如話自己唔係做雞 但係含住條撚大開腳？

又係呢啲膠樣

全身都膠 你唔驚

大陸臭雞

駁 唔 到

佢當然係大中華民族

圖入面咪有囉

美佢老母

好大陸 好想屌

我討厭政治
所以我屌你就得,你屌我就唔得

我可以幫手調教佢

東莞無生意 要落黎含狗撚

你玩埋我果份

BTW似借刀喎

借咩刀 駁唔刀？

佢page info 有咪個人ig

你睇咗樣先好嗎

食清淡啲好嗎

有人話死線係20號，否則21號有大型遊行，唔該入嚟睇下你面對緊乜問題

入嚟睇清楚要點做先最有效

呢個真係要屌

垃撚圾

屌

有人唔做去做狗

推

留俾人啦 勇士

畫呢啲無用架，黑警係要死全家

唔畫埋警署強姦呀

香港人定腥港人?
不過無所謂 反正都一定返左支那整容整成支那雞咁既樣

禾佔時bu Lun 更新

睇個妝就知大陸 一齊檢舉啦

一陣腥味 好明顯啦

好醜

無論係人定係畫

雞

益你

直頭男人搵假相扮女啦

咁飛機杯都係膠做既

咁愛國點可以用小日本既tag！

又要做雞，又要攞貞節牌坊

試過port呢條冚家剷但唔成功
btw條女極重蝗味唔知係咪每日150啲杰作

佢三月到宜家都一直有果隻雞嘅相

大陸整容雞樣

巴打好波

個樣做乜撚膠到

東莞$50/1Q嘅貨色

點睇都唔係香港人

正皮果個同我食咗佢

個妝濃到

ig可唔可以report

仆你個街 你地啲狗家族相係你地自己放上網 你地啲狗相就係私穩
病人的資料就唔撚係私穩 我屌你老母

呢個id 算唔算冒警

我第一次見到個page覺得好撚好笑同荒謬 點解咁多主題要搵警察 真係on撚99

佢憑乜野用hk_police做ig名？
同ig report佢冒認啦

大陸妹死番上大灣區啦

比狗屌既g

【開始有疲態】星期日再遊行可唔可以有新形式呢？

咁做有可能涉及人輪法

咁偉大 衝入差館勞警啦 警妓

支那臭雞，不了

垃圾支那閪
話正個班係咪無出黎遊行香港靚女真係多到仆街

但我肯定正果個唔撚係佢先

宜家興去醫院搞架

加入警妓list

寫到明For police

大佬，呢位小姐係馬來西亞華人 佢地華人比土著馬來人是2等民族 華人是相對弱勢 所以佢地某部份以中國強大黎做精神鴉片黎打飛機

哎 馬來西亞

馬拉雞

佢冒認香港人呀大佬

味又係大中華思想

P圖P到咁，真人一定唔方靚得去邊

留意咗呢個page好耐
懶係正義又唔畀人留言討論

原來如此，多謝解說，

呢啲女襯風頭火勢搏出位，希望俾人睇中

幫狗含撚

由2等民族變2等

3等

一睇就知係支那閪

佢成日del留言

屌 又係呢條狗乸

屌你老母限制留言

呢d一定屌到佢大肚

呢個重任交俾你

唉 啲圖畫得咁得意 點知係撐警察既

是非黑白亦唔係靠把口 大家心照
啱啊 大家心照啦

唔夠人講 del 留言 停更新

當係贏咗

巴打改圖咁快

今次隻蝗真係害死警隊啦

幅圖要廣傳

好想射爆佢隻眼

共青團吧

繼續畫多啲

這樣是不對的，還要多找幾幅.jpg

你識佢？

腥你老母

出黎呀，自由閪

屌啲大陸西件件整到一樣樣
作嘔

開個 ig page 對‘撼’

冇錯 係得啲大陸妹先會咁唔知醜 明明黃到黃膽病咁都要搽最白嘅foundation

有同類偷偷負皮

佢本人

有得諗喎

長輩圖 打廢老市場

卡通圖 打和理非中學雞市場

之前睇過
垃圾

人定圖垃圾

圖同人都係
之前睇完嬲到我

高質
考唔考慮開返個反警IG
record返黑警嘅惡行

十成係

個樣唔知執咗幾多十萬人仔

執完都係垃圾

我都可以cosplay 警察

我係咁啱諗到先改呢張嘢出嚟
如果要開反警IG嘅話我諗要搵啲係做開illustrator嘅巴打嚟搞

一睇就知
強國本土出產高仿人造人網紅樣

支那雞

做多幾幅啦
都開咗個頭

最少都開個改圖post 引班高手出黎改

大家入去洗版支持？

禁咗comment

想同佢做愛...

屌 一塊膠

仲要飛機場

完全port唔到

又要做老舉 又要攞貞節牌坊

推到佢返大陸啦 大陸系

佢可能有身分證啦

好自戀

警察慰安婦

可能蚑那蝗含開撚啩